點解d 煙剷咁撚鐘意等車食煙

我屌你老母呀 成車都你你浸煙屎味 訓又訓唔撚到

死人口氣又臭 拎屎水漱口黎呀？

係囉，煙剷死全家

冇女坐埋你到

會出聲屌鳩佢 香港根本勁多仆街同低質無公德心人

大欖 城隧 紅隧

屌過好多次呢d仆街

唔通你又有咩

死煙剷坐前幾個位 浸味都臭撚到傻